連登首個戀愛tg gp 想尋找真愛既就入黎啦

如果你覺得好難識另一半
圈子窄 入黎就岩啦

慨念黎自日本戀愛節目戀愛巴士同雙層公寓
當然我冇咁pro安排唔到靚屋靚車
安排唔到大家去旅行
但我安排到一個良性既tg gp比大家

我會加人數10個以內既男女入gp
每當有一男一女成功岀pool
就會加翻新既一男一女入黎
平時當然會搵gp聚啦
唱k 飯局 酒局 bg game
入左黎唔介意大家私約 私chat
希望大家可以係到搵到你既另一半啦
就算搵唔到 都希望大家識到一班真心朋友啦

最後 想要拍拖搵真愛既巴絲們
就入黎留低tg啦

5p

出黎啦狗公

之前玩過hyd

想拍拖就狗公咩咁點先唔狗公

無咖所有男既都係，我都係一隻大狗公快d加我

你填左實加既
等齊人就開gp

有冇成個例子

填左

上連登唔玩交配不如唔好上